[𡁻完鬆]去咗遊行嘅本土派，泛民一張圖收你皮喎

笑撚死我

人地當你契弟咋

尋日上台各有各說，泛民講嚟講去都係13+3，你班友又爭住含

真係收晒皮

死五毛咁夜都唔收工?

香港搞政治眾籌=呃錢
同建制冇分別
只不過建制係呃選票

泛民

尋晚仲五毛前五毛後架

又要BLOCK又乜又盛

唔好分化喎, 團結喎, 沒有分裂本錢喎

青年新政游蕙禎認為，和解的前提是雙方的權利平衡，否則只是妥協、投降。她相信大部份民主派都有同一目標，只不過因選舉或其他原因導致在路線與方法上有爭論，而為爭取到更多市民支持，各方應求同存異，不必強求團結，要各自分工。

唔好剩係鬧人五毛，你解釋下點解嗰二百萬得十六嗰人分啦不如？

分咁撚多人，一人一個麵包呀？
梗係集中幫比較多人體諒d人啦

呢頭叫人唔好鬆踭
嗰頭大大個批踭
kk你食藥未?
係咪想做本土派國師專買兩邊?

點解會成立抗爭訴訟基金呀？命運共同體喎？泛民咪又當係鬼

老老實實，聽日去遊行做乜鳩？

一早入泛民咪好囉

所以我都歸順之鋒, 無得輸

認真問, 其實獨派 / 本土派 係咪無人才？

快歸順之鋒

真係形勢比人強, 無辦法

歸順之鋒 => 籌款律師費有你份, 有傳媒報, 有光環照住

唔歸順之鋒 => 籌款律師費無你份, 上庭無傳媒報, 死左都無人知

要籌錢時 => 唔好分化, 我們沒有分裂的本錢

籌完錢時 => 多謝晒！D錢用黎幫13+3

本土 / 獨派 其實係咪泛民既CONDOM黎？
真係無人才, 無計

認真
D人出來都係雙學光環，關本土咩事？

成班中年人，向來係泛民支持者

的確

但個勢做到宇宙無敵大團結咁，捐錢都捐得疏爽啲啦，嘩，捐錢支持所有政治犯喎

泛民定義: 13+3 就係「所有」